自己成4張幾，鍾意咗個細自己二十年嘅女仔

好想同佢表白，但自問自己條件唔算好，唔敢追又驚拖累佢

你諗得無錯

冷靜啲照下塊鏡

唔係大陸妹就去馬啦

同意

收皮啦老嘢

如果你條件好好，咁我明白點解你會40幾仲單身

但如果唔係，應該反省下自身

除非離左婚或打算偷食